做緊政府地盤AE 你問我答

勿相認
人工可能低過做m記唔洗問幾錢

Ae咪18-23k
低過呢個數就走啦

岩岩出黎做野 邊有咁高 加上係外判

咩學歷

咩係AE

....

Hd仔

助理工程師

aecxm?

hi 師兄
I大

樓主做ASD定Housing盤

Nono

我係做電個part

姐係細公司sub仔?
通常係跟housing
三個字可以總括晒呢類公司
垃鳩圾

應該咁講 個地盤係政府既
我係跟出邊外判d公司入去做
除左夠hea之外 份工真係狗也不屌

假又少 ，人工又唔算出眾，
5.5days 學野又唔夠對開商家佬果幾間大企多，
係咪無雙糧保證？
Good luck

已經準備拎埋份糧走人

ae都好講
利申真.皇家佬

BS

做sub仔就唔好講做政府啦

一睇就知剛剛出黎做果d白皮豬

讀bse?
日日ot?
Ot有無錢

做咗幾耐 一開波幾錢人工

Lift?

做sub仔

American Eagle

u grad 定ive仔

政府AE就話有野問下姐

Sub仔AE
RSS WS
政府WS
呢d食物鏈底層有乜撚野好問

再者，大撚多數地盤都係政府client 黎啦

再者樓豬係應該做左一年未夠果d新仔黎
真係識條鐵咩

真皇家佬咪又係食物鏈底層

啦星 問佢asd定ha都唔識答
仲有乜撚野好問

標題打好少少 ok?

咁你撈咩呀

對開商家佬果幾間大企

講事實姐 討論下囉，唔認同既話

署長都係食物鏈低下層姐 對比689

拎起個O chart 睇下 WS2下面有咩人啦 ，係空白呀！！！
再睇埋署長下面有咩人啦
拎埋d唔關事例子黎比較

照你咁講 sub仔pm係咪可以屌鳩呀sir?

大家不同職系，你又要點比較？
Sub仔大佬同inspectorate staff比？

Ws職責就係管班19判頭

咪玩啦 呀哥
連WS做乜都未知
19判頭main con管啦

On9
政府要check contractor performance架

樓主e sub ae 幾錢？

Client 乜都check ga la
Check就係管？
搞清楚各個職系既職責再討論

職責:二級監工(建築)的主要職責是(a) 監督承辦商進行樓宇維修保養
和建築工程;(b) 負責實地量度工作;以及 (c) 執行技術職務。
監督都唔叫管 乜撚野先叫管

見到d判頭做野唔撚掂 唔收貨 屌7佢 崔佢進度
唔叫管 乜撚先叫管

Ws連main con都管得啦 19判頭懶得管姐

咁ws叫監工姐係管

此post 已完
毫無討論價值
Rubbish sub 仔ae hd仔都入到啦
你話main con ae / 乾濕銀 都話有d討論價值

幾錢人工？
Ive fg？

19WS on site 現場確保真係d野跟足specs, regulations...etc

你做撚過地盤未呀
屌你都廢事 你老世叫你買下午茶 職責唔撚包你唔好買呀

Ws管判頭真係笑撚死
你試下搵個ws 叫啲地面做嘢 采你都有味
叫佢同大判講囉

乾收銀免費無限ot
地盤起哂貨仲係度改design tender左抄右抄

人既問題 見你7下7下咪恰9你個毒撚囉

呢位ching就清楚啦

下下靠main con死得啦
百鳩幾樣野唔洗做

真係未買過

有咩咁特別要開你問我答po呢?

總之乜撚嘢你都搵大判 叫大判同我講
我理鳩得你死

下下19ws做晒又管大判又管二判二沙
有自己本分唔撚做

香港地盤質素每況愈下係有原因
19WS有工程質素唔睇
走去管人 笑撚大人地個口呀

如果ws直屌sub仔叫改野 咪又係俾main con屌
你唔撚洗問我架？

冇撚錯啦 做sub仔應該係咁
洗撚聽19ws講
有本事咪叫大判炒撚左我囉
大判出糧俾細判
又唔係19ws出 洗撚聽你講

Ws淨係講收定唔收就得

所以上面位師兄咪做錯野囉
連職責都未清楚

屌 仲以為乜政府ac 原來係sub仔打雜

Yes 唔收咪再做
真係幾時到你WS叫細判做野

On9 大判d錢咪又係政府黎
上下家都未撚識分

係 落撚左去大判度
佢點洗就點洗
佢hold起 唔出俾細判你咬佢食？

Main con管得掂
洗撚呀sir管咩
調轉黎講on99

你咪撚鳩up啦
政府地盤走數好撚大獲

Ws都係行行企企 識人讀張野又做得
Ws有撚咁大權咩 你係大幫都還比少少面你

你都on9
同樣道理 商家野 業主同main con邊個大呀
講撚到main con好大權咁

巴打做咗幾耐呀
行規係咁撚樣嘅呢啲叫保住自己
隨便叫個19ws 佢做咩就做咩 大判唔知咪碌柒
一係叫大sir 嚟一係叫佢打電話去大判叫我叫人搞

政府盤 ws只會開口叫main con &nsc 做野
未聽過會直接去管師父
當然 如果你可以直接去屌師父
但會唔會so你就另一回事

都on撚9
照咁講 你老豆都無教你屌西 你又屌？

戇鳩先會去管師父捉蟲 以為自己出糧果個咩

我幾撚時講管師父呀盲撚

你up乜鳩野你諗清楚未

我想問樓豬講到咁 你同CTA有咩分別? 真心問

姐係好撚多野要幫大判做撚埋囉傻鳩

我又幾撚時講我話緊你阿傻閪
你阿媽臭閪 人地講緊政府盤
你條傻鳩就問人商家盤
玩法都唔撚同 比條撚咩

你算鳩數啦 讀多幾年書先出黎啦

咁無人講管師父
你無啦啦講乜7未聽過講管師父呀
9唔撚答8

本身見到話做緊政府ae仲以為可以識下d未來阿sir

ARUP？

條友鳩唔撚搭八
睇佢十成都係d 垃圾雜工

咁你慢慢去管sub仔

WSI/WSII:

收貨，收就收，唔收可以叫main con再做，當然你要有合理原因

確保工程質素 eg 落石屎睇下slump test temperature,睇下做磚仔
渠既咪睇下air test 之類既19testing
鋪呔油咪做下dipping
做下measurement 工作

確保做既野跟圖，跟足specs, ps

安排下同lab房驗料

做下地盤紀錄 影下相 做下diary

正正路路就做呢d大路野

乜撚野走去管判頭，屌 都唔知係你跟錯師定我理解錯19WS 做既野...

有錯請指正 有冇政府呀sir講下ws做d乜
係咪真係有責職/權力去管sub con

再者 WS係政府/consultant 係食物鏈底層呢個係事實

我都以為係 點知sup仔

似係無唔撚知現實地盤咩玩法wo on9
地盤都未必跟足spec做啦

垃圾ws 仔，比面先叫你呀sir
咩都唔識學人講收貨
鐵圖都未睇掂

邊有力去管人
Ws係最廢果班等退休
會唔會有以為自己做ws好撚叻下化

我做幾年地盤都係見到傻鳩好似你好撚無知架

似係你班撚屌自卑
下下強調人地點點點都做得
但自己做唔撚到

條友做野做撚上腦？咁撚得閒去管人

條傻鳩都唔知咩位

師兄講到尾 經驗豐富 請問咩post ar

屌你老母記得跟足放工時間放工呀
Contract寫明架
老世唔撚比你放屌7佢

巴打
見到垃圾ws1扮大支嘢我實玩鳩佢
我有貨你企喺影相簽個名就走啦
Ai就俾吓面客氣啲

食飯食咁耐 笑咁耐開頭仲打算正經討論
依家 老羞成怒

做得政府垃圾十仔ae
都無個正常人

巴打一嚟我唔係ae
二嚟呢啲叫有規有舉 唔到你理就咪搞咁多嘢

鳩唔撚搭八
點半落去收野啦 仲係度禁電話 比人見到你係寫字樓比人屌呀

應該係啲a4仔 頂盡4或者ea仔
我真係從來未試過要去買茶囉
自己廢以為全世界同佢一鳩樣
Ws仔真係心情好先理下
ai a牛先會有少少面比下

做親政府盤d19ae
真係好撚多傻鳩

巴打做咩post
真心想知

想知點解可以鳩成咁都仲有人請

知你d傻鳩垃圾公司唔洗做啦
咁撚低人工

屌 唔係藍領就係keyboard ranger

成班自卑撚係度發惡

我驚你老強都唔夠比唔夠1000

問你咩post ar
想睇下咩位咁把炮main con 管唔掂sub仔要ws出手

你由邊句睇得出我對住你條廢鳩都要自卑阿

過撚左傻鳩

我諗冇siow上連登掛

淨係知你做政府盤已經覺得7

19ws一入職都過千既

師兄 mc真係管唔到nsc的
電仔有電 𨋢仔有𨋢 消防仔有水
Mc真係比人當狗咁撚
當然係政府盤

你唔撚講先？我問你先個wo

梗係啦
政府d nsc全部都無賴黎
野又做唔到 但就惡過人

我估低學歷警犬巴打係
最大果間A頭consultant WS2

呢一兩年真係乜鳩都請

屌
咁你一定係mc 啲19 A4

快d講你咩位咁把炮啦

得啦 地盤你最惡
你唔做咬你食咩

笑撚死我，垃圾WS學人管人，on99

Aecom請埋d傻鳩
影撚衰晒
我好想知佢邊撚個盤

真係車封信過去俾佢個cre睇下
請埋d gum撚鳩既人

你班廢物唔撚管唔得

你以為你邊撚個

呢句又講得冇錯
廢人管廢人

公眾投訴唔撚得？

個個都知鳩遊遊
管人喎 問左大幫未呀

大家咁話
不過起碼高人工過班垃圾nsc

原來做個WS都咁撚大支炮

你真係咁諗阿a4仔

請咩人關你撚事
又唔撚講你邊撚個

你班廢物有咩價值
我係老世抄撚左你
又唔係鐵飯碗

做sub仔都可以好高人工其實

佢唔撚知啦 以為自己𢭃兩皮野好撚多ga la

做撚死囉

唔撚會跳point
年年調整啦
又準時收工 返五日

廢人逗兩雞等退休
行行企企又一day 做個細細ws仔以為好巴閉

仲未撚計ot錢

Ws1頂薪兩萬九呀傻9
仲有ot錢呢低能仔

廢撚得過你班nsc
我驚你做商家盤比人屌撚死

留名撚鳩樓豬

屌你老母ot味又係大家分 你唔係要靠ot先兩雞下化

佢好似唔係樓豬

屌你都廢事 ws2起薪已經兩雞

究竟條傻鳩平時比人點撚法先會咁撚怨

咁大支野 邊撚到佢

係啦係啦
繼續做你nsc啦傻鳩

快撚去信啦大袋

Nsc即係咩

俾個盤黎咪去信囉
表揚下你又點話

nominated sub contractor

你老幾呀

唔敢？

你都on9
你憑咩

佢地班傻鳩 唔係做老世出糧都唔可以屌佢做野架
打工打到咁惡

你廢姐屌

的確幾廢
搞唔掂d弱智仔

市民去信表揚得唔得？
你俾個盤名我 我咪去囉
封信到左咪知我憑咩囉
你又淆

做BS sub con AE/GE慘撚過食兩舊食
讀完大學仲要做呢啲嘢真係會俾人笑

點撚知你會唔會係地盤埋伏我
高登咁撚多癲佬

點會大家分
細盤ai ot已經1千1日
未計大盤

我從來無講過ws有幾威
只係想講現實main con管唔掂十仔
就要出手管埋
係成班自卑撚覺得皇家佬點點點係度吠

main con管唔掂sub仔就收皮喇
你main con責任就係要管sub仔

屌，點解咁多連登仔 做地盤

的確有 main con 真係乜都唔理
尤其創業版上完市賣埋盤個d

點入行
唔想再做design

留名睇世界大戰

咁都有得嘈一餐

利申:垃圾大判垃圾ae仔一個,做左幾年都係私人job

嘩 一陣間就8頁

屌 我大學讀嘅野又難過你 英文又好過你 靚仔又靚仔過你 點解因為我要做成個site食物鏈嘅最低層 人哋就可以輕鬆坐office着suit着到靚一靚返工呀

Main con 係唔管，廢事理你d皇家佬，拖到尾你咪又係狗屎垃圾都要收

仲要係比人騎劫左

真
但佢要玩野要你雕花你都吹佢唔脹

我真係想知ws 點管subcon
做你又唔識做，program 又唔係你定，錢又唔係你比
你管咩？

你係咪on9
識收貨大概都知點做啦下話
咁收唔撚到貨 大判又追唔掂 咁我唔撚洗追？

識收貨就識點做？ 咁你就唔係ws仔啦
就算係追你都係追大判，同pm講，幾時輪到ws 出聲？

你都幾撚on9
要識做先可以追鳩人 咁洗撚讀書
下下都要pm出手
證明你搞唔撚掂d判頭啦

樓主on9仔開個post加入唔到討論

佢連自己做緊咩都唔知

有乜事梗係彈俾大sir 諗
收個小小人工又追又教咩

想問下垃圾hd畢業 bse
有咩位係正常啲

我做ARE 個時你仲讀緊hd?
講到尾你都係追下進度姐，咁何來管呢？
做上家點解要浪費時間管subcon
可能我做大盤唔同你啦，下下屌人on9
仲未比人打？

個個地盤文化都唔同

冇 間間公司都咁濕鳩

希望樓主第時做到阿sir會關照下我地

屌你老母你班濕鳩咁都嘈到咁多版
大家個basis唔同 拗乜鳩yes no呢？

其實ws咁地底泥
點解起薪都ok既？

真心唔知

做19WS洗咩下下管，你同判頭仲有師傅岩傾就自自然然啲野自動波有得交功課等升職啦，19ws邊有力管人

皇家佬一定係ws? ai唔得?
sorry 頂薪唔係pt12咁低個d post

IOW 留名

差佬夠地底泥 味又2萬3起

呢句真

Ai好撚高咩
Ws隨時ot 錢多撚過你啦傻鳩
野又做少你咁多

乜而家啲ws咁多嘢管架
做咗幾年iow離哂地添

最緊要準時收工輕輕鬆鬆又一日

判頭好做我又交到功課

consultant d ws 好撚惡

最on9就係做ai
人工又唔係高好多 工作量多ws幾倍
要博洗撚入政府做咩傻鳩

邊個話比你聽一定係ai講到識我咁
工作量你估真係你睇到咁咩
邊個話比你聽我要博
無限腦補
ws2 比人踩係有原因

睇你條傻鳩都做唔到ai啦
你無立場講條撚咩

Hi,TO

bye

原來係傻鳩to
唔怪得成日諗埋d on9 design諗撚壞腦

啱呀我做唔到呀
但睇你都唔醒得去邊

冇做design好耐啦 on9仔

做親工程都知咩人先會做to啦

仲屌緊

見親d to落地盤都係鳩下鳩下
問佢d圖十問九唔撚知

洗唔洗咁撚燥
巴打係咪好大壓力

其實我唔洗落地盤

可能有燥鬱症

報告左就算
唔好阻住丫蛇收工就得

技術主任(建築設計)主要(a)製作展示圖、施工圖、平面圖、大 樣圖和組件覽表;(b)製作電腦輔助繪圖;以及(c)實地考証與圖則有關的 工作,以及執行樓宇管制的有關職責。
睇清楚自己份工要做咩啦傻鳩

呢d咪呀蛇應有態度

證明佢都幾得閒 真係屌足成日

可能係 我無呢位巴打咁有責任心
每日鳩流流又一日

利申 濕鳩政府WS

廢人

呢d咁general嘅野參考架另5 傻仔
咁多個division 咁多個post一個人做晒呀???
common senses都冇

知你博啦
做到隻狗咁好威

同TO夾過 真係唔洗落地盤 跟as built drawing 唔岩再改

On9 你同我講職責
依加同你講你份工要做咩
就話參考黎

D廢人落地盤唔驚比人打咩
淨係識拖慢進度

又話要管d人 又咁得閒

老細冇叫我做喎

你咪係第一個拖進度

housing /cedd/bd TO咪落多d

屌你老味 標題講緊地盤呀傻鳩
死返出去啦

你老母臭閪 笑到我鬆唔到
萬般皆下品 唯有ws高

我做緊地盤又話你知 而家你大撚晒?

笑下你老母點解生個弱智仔做垃圾工

其實佢係咪假膠
做個ws 仔咁撚串，係地盤應該比人屌到喊
上連登出氣

ws2係成個地盤最撚大
你唔知咩

假膠就梗 咩都屌
拎住本gs當令箭
實比大判屌到喊

屌你上個回覆先話唔撚洗落
你講緊乜撚

見佢話ws要幫大判管埋subcon
我真係𢱑撚晒頭

傻鳩to屌你都廢事

學你姐 精神分裂得唔得

有咩同大判講 同sub仔勞氣

講野9唔撚答8
學下打字先出黎獻世啦

用你思維諗野係咁上下質素

其實出黎獻醜，不如虛心d學下野好過啦
做得ws 仔我諗你都係啱啱grad
咁撚串又何必

WS 管人？
傻左？

做ws係咪唔穩定 好易比人炒嫁？

有汗出無糧出

正苦果啲咪穩穩陣陣，rss就.....

好少炒 多數等完約自然流失

做個ws unun腳返五日
又穩定
出面個市唔好即抄鳩你班仆街

你咪又係簽contract
我就做consultant 未撚驚過

早排則師樓炒人上撚哂新聞
你同我講consultant未驚過

利申 政府ws

而家個情況有啲似講緊aco屌打eo

抄中層原來=炒ws

你有個咁嘅同事有咩感想

你有閱讀障礙就咪答嗲啦

你地講撚到你地咁高人工咁高級
到時咪第一個搵你地開刀囉

佢都算係你同事黎啦
你有咩感想

其實ae有甚麼嘢人地想問？Training grade 牌都未有。

1. 冇學歷係咪做唔到 ？
2. 有冇得一路做一路讀返hd

同行都無言

上面班大袋唔撚曬下自己係出面做左幾年 搵幾多既
想學下野

好彩唔係同佢做同事

ae hd仔都得

好彩我都只會同engine傾野

好撚威

皇家佬同行就條咁既傻鳩有咩感想

萬般皆下品 唯有ws高

太低級冇得同你傾呀
低學歷警犬老總

丫sir ho ball
一爆個朵
屌打呢度d Ching

咪推啦 由佢個傻鳩係度鳩噏
同行覺得好撚柒

師咩兄 契弟黎咋我地

算吧啦你
地盤發生乜撚你又唔知
以為坐係個engine隔離打下飛機就好威咁

各位皇家佬學野啦
以後睇實sub仔同main con ar

啱呀 地盤發生咩關我撚事 打下飛機就有糧出

D傻鳩to面皮夠哂厚

睇圖做啦柒頭 不過聽日又改啦

做咩唔笑人人工低
上幾頁係咁笑人人工低

真係好撚低人地ot99小時 屌打

To好撚高咩 又無位上
坐返十碌八碌先max啦

坐4碌max
係高級既
Max完 pt12

係ws2威 3年就max 快過坐火箭
6年又ai 明日之星

你話改就改咩
你鳩畫都要工程師批架低能仔
幫辦問你點解咁畫又鳩下鳩下咁

你肯講你咩位呀
快d串下我啦

幫辦問to
你訓醒未???

唔敢當
未來署長

有咩出奇？你畫d鳩野出黎唔問你問邊個
可能個幫辦見你7 屌你都廢事

不了 ！俾丫sir屌打了

又話寫信又盛
好撚驚

自己先講完要engine批

要engine批就唔會問你既咩on9
屌你唔撚係做緊to架傻鳩
訓撚醒未

你敢開部門 我即寫
但你唔敢開
想寫上你部門表揚下
俾SE ok

engine要改乜咪改乜
問返engine啦
連對頭人都搞唔清
怪不得走去管十仔

又要威又要帶頭規
收撚皮啦

輕手d CE夠啦

To對幫辦有咩出奇
都話你太7人地咪唔對你囉傻鳩

唔戴呀
你敢開部門未？唔敢就收皮

冇幫辦咁on9

On9 依加你想扮大袋大鳩我又唔表明身分
你7夠未呀

邊個畫咪問邊個囉咁簡單

乜仲未收工咩 仲係度9up嘅

咪答左你囉 又問

你未見過唔代表無
個engine覺得你7咪唔比你對人

好強大嘅論點

丫sir 未升A仔，要坐到6點

我表揚完你 你咪知囉

隔離幫辦同我一齊走左啦

我都覺得佢好稱職
跟得好緊值得表揚

做緊政府AE就話
政府地盤AE

成班狗係度亂咁吠
又唔撚講自己咩料
講經咩
咁我屌撚7 689都得啦

大家都係柒頭不用分那麼細

Yes 佢又唔接受嘉許

得啦大袋 唔講以為你署長

ws1要上ai係咪要睇彩數等人走？定係夠年資就升得？

政府要等人退休
consultant睇你有冇料

希望唔會有機會交手
你一樣都會好似呢個post咁比人當狗咁撚

交手我實屌7你個nsc賤種狗

你條弱智仔都幾撚on9
莊閒都未識分
做得政府nsc你好打極有限啦
仲話屌7上家 我好撚驚

做maincon 工時長 不過無壓力 人工好
做subcon 人工同能力成正比 同 彈性工時
做client 人工同工作時間穩定
做consultant 工時超長 人工低既專業人士

有冇講錯

好撚威
又唔係政府班super

做緊港鐵盤 sub con ae

再嘈唔撚批糧比你呀

唔好阿ws哥

做過main con 好大壓力

即係畫圖仔

ai冇補鐘咩而家

main con

唔可以一概而輪
有D POST唔洗畫

邊間MAIN CON 無壓力
求介紹

左手交右手

下個月過港鐵

做緊subcon
回完post 落地盤影張相搵個師父食個茶就收工 估唔到咁都嘈到十幾頁，個位阿蛇記得睇住啲細

咁都要識睇下家d野閪唔閪先
或者上家d野戇唔戇鳩先
三角短傳都要接到個波先啦

講左咁耐 樓主幾錢人工

2年經驗既電sub 應該值幾錢
想轉工

19asso仔暑假想做地盤，搵吓兩個錢 ，唔想對住西客
地盤點入行？一定要識人先做到？瘦撚做唔做得？

你整左三寶先
綠卡(平安卡) 工人註冊證 身份證
最低門檻

聽聞政府盤ae慘過狗
排名 私人>港鐵>>>政府